玩地鐵幕門搞到開唔到車+dse遲到

在九龍塘

下年請早

49歲(DSE)